我連個八號波叫咩名都唔知

唔知係咪呢排發生太多事，關注既野都係反送中
以前8號波好大件事，但今次八號波完全冇care過
關心義士被控告好過
有冇人都係咁

韋帕

same

8月5 全民三罷